{
  "Getting Started with MeetingBroker": "Meeting Broker介绍",
  "Preventing Human Trafficking": "Preventing Human Trafficking",
  "Leading and Sustaining your Service Culture": "领导和维系您酒店的服务文化",
  "RMS Fundamentals: Yielding & Price Optimization": "RMS基础课程 – Yielding & Price Optimization",
  "Luxury Fundamentals": "奢华消费基础知识",
  "voco hotels Brand Orientation Training": "voco 品牌培训",
  "IHG General Fire Training (Corporate, Owned & Managed Hotels)": "IHG一般消防培训（公司，自有和管理的酒店）",
  "Introduction to Information Security": "信息安全概论",
  "Group Training Certificate": "理论培训认证",
  "Craft Training Certificate": "技能培训认证",
  "IHG Problem Handling": "IHG 问题处理",
  "voco hotels Brand Experience training": "\"voco™ 酒店品牌特色体验培训中",
  "GRS Fundamentals - Reservation, Rate and Inventory Management": "GRS基础课程 – 预订，价格及库存管理",
  "Leading Business-driven Training": "领导业务驱动型培训在线课程",
  "InterContinental Ambassador Training": "洲际大使",
  "IHG General Fire Training (Franchise)": "IHG一般消防培训（公司，自有和管理的酒店）",
  "Crowne Plaza Brand Orientation": "皇冠假日酒店品牌介绍",
  "True Hospitality Service Skills": "IHG真正的待客之道(True Hospitality®)服务技能",
  "Welcome to IHG": "欢迎了解 IHG",
  "Hotel Indigo Inspire New Stories Brand Orientation": "英迪格酒店品牌培訓",
  "Hotel Indigo Inspire New Stories Brand Experience Training": "英迪格酒店品牌特色體驗培訓",
  "Driving Revenue through Distribution Channels and Loyalty": "收益制胜之道——分销渠道及忠诚度计划",
  "IHG Code of Conduct (Hotel)": "IHG《行为准则》培训（酒店）",
  "Handling Information Responsibly": "IHG 以负责任的方式处理信息",
  "Commercial Development": "商业发展",
  "Holiday Inn Brand Operations Training GC": "假日酒店品牌运营培训",
  "Food Waste Reduction for Colleagues": "面向同事的减少食物废弃物课程",
  "Food Waste Reduction for People Leaders": "面向领导者的减少食物废弃物课程",
  "Member Recognition": "会员身份识别",
  "Kimpton Inner Circle - Delivering Loyalty at Kimpton": "Kimpton Inner Circle — Kimpton 的忠诚度计划",
  "HR Leader Onboarding Learning Plan": "IHG大中华区人力资源负责人入职学习计划",
  "Training Leader Onboarding Learning Plan": "IHG大中华区培训负责人入职学习计划",
  "IHG Business Rewards": "通过IHG®商悦会会员计划带动酒店的生意",
  "F&B Learning Series - Tableside Etiquette": "酒店餐饮学习系列 - 餐桌礼仪",
  "F&B Learning Series - Back of House Success": "酒店餐饮学习系列 - 顺利开展后厨工作",
  "F&B Learning Series - Daily Briefing": "酒店餐饮学习系列 - 每日例会",
  "F&B Learning Series - Breakfast Guest Journey": "酒店餐饮学习系列 - 早餐宾客体验之旅",
  "Journey to Supervisor": "晋阶主管学习项目",
  "Getting to Know IHG Concerto": "了解IHG Concerto",
  "Revenue Management Learning Series - Building a Foundation": "REVENUE MANAGEMENT LEARNING SERIES - BUILDING A FOUNDATION",
  "Sales Basic Training / 销售基础培训": "销售基础培训",
  "IHG Anti-Harassment in Workplace": "反职场骚扰",
  "Holiday Inn Express Director of Sales Onboarding Learning Plan": "智选假日酒店销售总监入职学习计划",
  "Holiday Inn Express Brand Operations Training": "智选假日酒店品牌运营培训",
  "IHG DOSM Onboarding Learning Plan": "市场销售总监入职学习计划",
  "Rooms Leader Onboarding Learning Plan - Full Service": "房务运营领导人入职学习计划 - 全服务品牌",
  "Revenue Management BASIC Training": "收益管理基础培训",
  "Holiday Inn Brand Service Training": "假日酒店品牌化服务课程",
  "EVEN Hotels Brand Service Training": "逸衡酒店品牌化服务培训",
  "The Value of Enrollments": "会员招募",
  "Leading Loyalty": "会员忠诚度计划执行管理",
  "IHG Way of Clean 5-S Cleaning Program": "IHG Way of Clean 清洁宝典 5-S 清洁项目",
  "Hotel Experience Champion": "酒店体验首席",
  "IHG Way of Clean 5-S Cleaning Program for Non-Housekeeping Colleagues": "IHG Way of Clean 清洁宝典 5-S 清洁项目非客房服务部员工",
  "GC Revenue Leader Onboarding Learning Plan": ", 大中华区收益管理负责人入职培训计划",
  "Holiday Inn Express Brand Service Training": "智选假日酒店品牌化服务培训",
  "Art of Breakfast": "早餐艺术",
  "Art of Room Service": "发展空间的艺术",
  "First Aid": "急救",
  "Health & Safety, Security and Emergency Procedures": "健康& 安全、安保和应急程序",
  "Handling Card Data Securely with PCI DSS Training": "通过 PCI DSS 培训安全处理银行卡数据",
  "Value of Enrollments": "会员招募的价值",
  "Value of Loyalty": "会员忠诚度的价值",
  "Program Overview": "计划概述",
  "Offering of N2Pricing - User Training": "N2Pricing - 用户培训",
  "Sales Learning Pathway for On Property Sellers": "酒店内销售人员的销售学习之旅",
  "Loyalty at IHG Luxury & Lifestyle Hotels": "洲际酒店集团奢华精品酒店忠诚度计划",
  "HUALUXE Brand Service Training": "华邑酒店品牌服务课程",
  "HUALUXE Brand Operations Training": "华邑酒店品牌运营课程",
  "Inspire Incredible Service Training": "非凡无际服务培训",
  "Crowne Plaza Brand Service Training": "皇冠假日酒店品牌化服务培训",
  "1st day": "第 1 天",
  "Additional learning resources": "其他学习资源",
  "Certification": "认证",
  "New Hotels - Prior to opening": "新酒店 - 开业前",
  "Not found": "未找到",
  "Onboarding Learning Plan": "入职学习计划",
  "Suggested Learning": "建议学习",
  "within 120 days": "120 天内",
  "within 14 days": "14 天内",
  "within 180 days": "180 天内",
  "within 30 days": "30 天内",
  "within 6 months": "6 个月内",
  "within 60 days": "60 天内",
  "within 90 days": "90 天内",
  "Access to the system will automatically be given. For New Hotels - only to be completed after official hotel opening.": "将自动给予系统访问权限。新酒店 - 仅在酒店正式开业后完成。",
  "All things Food & Beverage at your fingertips": "所有餐饮信息，尽在掌握",
  "Certified through a 3rd Party": "通过第三方认证",
  "Explore resource and apply accordingly": "探索资源并进行应用",
  "For Franchised Hotels only; follow guidance on brand-standard related trainings": "仅适用于特许经营酒店；遵循品牌标准相关培训的指南",
  "For hotels in Europe only; Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "仅适用于欧洲酒店；自主在线学习（2 小时 30 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "For hotels outside of Europe only; Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "仅适用于欧洲以外的酒店；自主在线学习（2 小时 30 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "For IHG Managed Hotels only; follow guidance on brand-standard related trainings": "仅适用于洲际酒店集团管理合同酒店；遵循品牌标准相关培训的指南",
  "For soon-to-be InterContinental, Kimpton, Regent and Vignette Collection hotels only. Self-paced Online Learning (40 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "仅适用于即将成为洲际酒店、金普顿酒店、丽晶酒店和洲至奢选酒店的酒店。自主在线学习（40 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Hotel-led in-person training": "酒店主导的面对面培训",
  "Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Hotel-led training": "酒店组织的培训",
  "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below)": "讲师培训面授课程（点击以下链接查看具体日期和时间）",
  "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below).": "讲师培训面授课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。",
  "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "讲师培训面授课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。前提条件：必须完成销售部学习途径",
  "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below)": "讲师培训课程（点击以下链接查看具体日期和时间）",
  "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below).": "讲师培训课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。",
  "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Front Office Manager Pathway": "讲师培训课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。前提条件：前厅部经理路径",
  "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must complete Building a Foundation curriculum": "讲师培训课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。前提条件：必须完成 Building a Foundation 课程",
  "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "讲师培训课程（点击以下链接查看具体日期和时间）。前提条件：必须完成销售部学习途径",
  "Not a specific course; review the Hotel Experience Champion Program and ensure Hotel Experience Champion role(s) have been assigned": "非特定课程；查看酒店体验首席计划并确保已分配酒店体验首席角色",
  "Please complete all the training on learning guide and then join the Onlince Certification": "请完成学习指南上的所有培训，然后参加在线认证",
  "Please read it at frist": "请先阅读",
  "Prerequisite: Must attend General Manager Operations Welcome Call": "前提条件：必须参加运营总经理欢迎电话会议",
  "Prerequisite: Must complete Building a Foundation curriculum": "前提条件：必须完成 Building a Foundation 课程",
  "Prerequisite: Must complete Onboarding Learning Plan": "必须完成入职学习计划",
  "Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "前提条件：必须完成销售部学习途径",
  "Revenue Management Brand Standard Guidance": "收益管理品牌标准指南",
  "Self-paced Online Learning": "自主在线学习",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 15 Minutes) Hotel-led training": "自主在线学习（1 小时 15 分钟）酒店组织的培训",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 15 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（1 小时 15 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes).": "自主在线学习（1 小时 30 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习（1 小时 30 分钟）。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（1 小时 30 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 45 Minutes).": "自主在线学习（1 小时 45 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 50 Minutes).": "自主在线学习（1 小时 50 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour 50 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（1 小时 50 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour) Hotel-led training": "自主在线学习（1 小时）酒店组织的培训",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour).": "自主在线学习（1 小时）。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习（1 小时）。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning (1 Hour). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（1 小时）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (1 Hours). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习（1 小时）。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning (15 Minutes)": "自主在线学习（15 分钟）",
  "Self-paced Online Learning (15 Minutes).": "自主在线学习（15 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习（2 小时 30 分钟）。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（2 小时 30 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (2 Hours). Designed to help supervisors and new leaders develop essential skills, discover strategies and techniques, and engage people for high performance.": "自主在线学习（2 小时）。旨在帮助主管和新任领导者培养必备技能、了解策略和技巧并调动员工积极性以实现高绩效。",
  "Self-paced Online Learning (20 Minutes)": "自主在线学习（20 分钟）",
  "Self-paced Online Learning (20 Minutes).": "自主在线学习（20 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (20 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（20 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (25 Minutes)": "自主在线学习（25 分钟）",
  "Self-paced Online Learning (25 Minutes).": "自主在线学习（25 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (25 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（25 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (30 minutes)": "自主在线学习（30 分钟）",
  "Self-paced Online Learning (30 Minutes).": "自主在线学习（30 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习（30 分钟）。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（30 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Required States: AL, CT, DC, DE, FL, GA, HI, LA, MA, MD, ME, MS, NC, NH, NJ, NY, PA, RI, SC, TX, VA within 100 miles of the coastline; required for entire state of Florida & Hawaii. In MLAC - All Caribbean hotels & hotels within 161 km (100 miles) of the Gulf of Mexico Coastlines. In Central America - Honduras is required.": "自主在线学习（30 分钟）。要求的州：海岸线 100 英里范围内的阿拉巴马州、康涅狄格州、华盛顿特区、特拉华州、佛罗里达州、乔治亚州、夏威夷州、路易斯安那州、马萨诸塞州、马里兰州、缅因州、密西西比州、北卡罗来纳州、新罕布什尔州、新泽西州、纽约州、宾夕法尼亚州、罗德岛州、南卡罗来纳州、德克萨斯州、弗吉尼亚州；佛罗里达州和夏威夷州全州范围内均要求。在 MLAC 地区 - 所有加勒比海酒店以及距墨西哥湾海岸线 161 公里（100 英里）以内的酒店。在中美洲 - 洪都拉斯有要求。",
  "Self-paced Online Learning (4 Hours 30 Minutes).": "自主在线学习（4 小时 30 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (40 minutes).": "自主在线学习（40 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning (40 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "自主在线学习（40 分钟）。酒店可组织面授培训 (On-Job-Training, OJT)，必须在 IHG University 应用程序中跟踪完成情况。",
  "Self-paced Online Learning (5 Minutes).": "自主在线学习（5 分钟）。",
  "Self-paced Online Learning / Hotel-led training": "自主在线学习/酒店组织的培训",
  "Self-paced Online Learning, all Managed hotel colleagues and GM of franchise-plus hotel": "自主在线学习，所有管理合同酒店同事和特许加盟酒店总经理",
  "Self-paced Online Learning, Hotel-led training": "自主在线学习，酒店组织的培训",
  "Self-paced Online Learning, manager above required": "自主在线学习，要求经理以上级别人员完成",
  "Self-paced Online Learning, only F+ GM required": "自主在线学习，仅要求特许加盟酒店总经理完成",
  "Self-paced Online Learning, supervisor above required": "自主在线学习，要求主管以上级别人员完成",
  "Self-paced Online Learning.": "自主在线学习。",
  "Self-paced Online Learning. Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "自主在线学习。酒店组织的面授培训 (On-Job-Training, OJT)",
  "Self-paced Online Learning Hotel-led training": "自主在线学习，酒店组织的培训",
  "Training Consultant will send invitation": "培训顾问将发送邀请",
  "vritual Instructor Led Training": "线上讲师课堂培训",
  "General Manager": "总经理",
  "Front Office Manager": "前厅部经理",
  "Revenue Manager": "收益经理",
  "Director Of Sales": "销售部总监",
  "Executive Housekeeper": "行政管家",
  "Chief Engineer": "总工程师",
  "Food And Beverage Director": "餐饮部总监",
  "Front Desk": "前台",
  "Housekeeping": "客房服务部",
  "Engineering": "工程部",
  "Food And Beverage": "餐饮部",
  "All Other Management Colleagues": "所有其他管理层同事",
  "All Other Non Management Colleagues": "所有其他非管理层同事",
  "Food And Beverage Manager": "餐饮部经理",
  "Food And Beverage Colleague": "餐饮部同事",
  "Breakfast Host": "早餐服务员",
  "Sales Team Leader": "销售负责人",
  "Revenue Team Leader": "收益负责人",
  "Front Office Team Leader": "前厅负责人",
  "Housekeeping Team Leader": "客房服务团队主管",
  "Food And Beverage Team Leader": "餐饮团队负责人",
  "Engineering Team Leader": "工程团队负责人",
  "Rooms Leader": "房务负责人",
  "Front Office Leader": "前厅部负责人",
  "Front Office Team": "前厅团队",
  "Housekeeping Leader": "客房服务负责人",
  "Housekeeping Team": "客房服务团队",
  "Engineering Leader": "工程负责人",
  "Engineering Team": "工程团队",
  "Food & Beverage Leader": "餐饮负责人",
  "Food & Beverage Team": "餐饮团队",
  "Sales & Marketing Leader": "市场销售负责人",
  "Sales Team": "销售团队",
  "Revenue Management Leader": "收益管理负责人",
  "Digital Distribution Manager / MarCom": "数字营销及分销渠道经理 / 市场传讯负责人",
  "Human Resource Leader": "人力资源负责人",
  "Training Leader": "培训负责人",
  "Finance Leader": "财务负责人",
  "Finance Team": "财务团队",
  "Director Of Guest Service": "宾客服务部总监",
  "Housekeeper Leader": "客房服务负责人",
  "Engineer Leader": "工程团队负责人",
  "WELCOME TO": "欢迎来到",
  "NEW COLLEAGUE LEARNING GUIDE": "新员工学习指南",
  "AMERICAS": "美洲区",
  "EUROPE, MIDDLE EAST, ASIA AND AFRICA": "欧洲、中东、亚洲和非洲区",
  "GREATER CHINA": "大中华区",
  "IHG Unbranded Hotels": "IHG Unbranded酒店",
  "Back": "上一页",
  "New Colleague Learning Guide": "新员工学习指南",
  "Select Role": "选择角色",
  "Timeframe": "时间段",
  "Notes": "注释",
  "Course Title": "课程名称",
  "Course ID": "课程代码",
  "Loading document": "正在加载文档",
  "Loading PDF data": "正在加载 PDF 数据",
  "Export PDF": "导出 PDF",
  "Export CSV": "导出 CSV",
  "indicates an offering that may drive significant operational benefits.": "表示学习课程可能帮助提高显著的运营效益。",
  "All": "全部"
}